[自由行] 四國之旅

前日買機票
琴日做research

請左五日假期
Book左一晚酒店

現在起行

lm

今次總共有八日假
買咗uo 香港去高松
來回$10xx

晏晝機夜晚到
所以第一日都唔會有咩行程
都係食個飯就返酒店plan第二日點行

初步想去有
金刀比羅，栗林，小豆島，德島(鳴門 眉山 阿波舞 袓谷大步危)
之後就要取捨 向下到四十萬川， 定向上去玩島波踩上去尾道

不過呢d都係後話，到再步先再諗

一個人獨遊，聽日瞓邊都未知
船到橋頭自然直，希望唔洗瞓車站

起飛lu

可以咁即興真係好

8日假 我都未有得放
留明

小豆島好撚麻煩，船班次都算，到左島上之後搭車火都黎
勸你咁即興冇plan過就唔好去 一係plan左先

第一次嘗試用文字記錄旅行
希望用盡我腦汁修飾得好d

今晚七點左右會到高松，到時再寫
多謝各位

好

等update

啱啱落機，呢家坐車去高松站
機上面magic hour 真係次次睇都咁靚

頭先發現高松機場係冇7仔
連日yen都冇唱嘅我
嘗試用atm㩒錢，點知下下都exceed withdraw limit

好彩有人肯同我換咗d 港紙
如果唔係車都冇得搭

七仔用銀聯卡係咪㩒到錢??

即興yen都無

可以點繼續落去

終於醒起未開海外提款
即刻上網那那林搞掂佢
不過都係㩒唔到錢
希望聽日ok

今晚食住七仔飯盒 吉列豬

現在身上日yen 餘額: 5189

巴打聽日順順利利

加油，九月去完四國，感覺好舒服

錢又冇, 住宿又未搵, 連聽日去邊都唔知

一係你就好熟四國, 熟到簡單睇一睇就知點搭車, 咁就型
如果唔係, 你只會每日徘徊等車/走車/等車/走車

巴打玩到咁激呀，yen都無要問人唱

多謝你
而家減省現金支出

完全唔熟四國
聽日打算去德島stay 一晚
上面有巴打話小豆島唔熟路會有麻煩
而且我諗搭船都要現金
好彩係uo上面買咗jr pass 5日
搭去德島好似係最好選擇

而家睇定路線同時間表先

即興四國真係有d難，無咩詳細planning最後會花好多時間係等車到，你最好都係認真計劃一下先，唔想見到你日日花幾粒鐘轉車等車

加油

四國D野好散 你咁去
一日可能真係睇得一樣野

遲D都想去高松
玩5日夠唔夠或者有冇咁多野玩

我估佢一日一樣都難

好想去多次四國

早晨咁多位

呢家落去買早餐同試多次㩒錢先

影個飯，但係遮住曬

成功嗎？唔成功你就接近玩撚完

最後都係失敗
日本7-11唔似香港冇得用 credit card 拎錢
打過去香港hsbc問又叫我問atm
Atm 個邊又叫我問返香港
就黎窮途末路

今日早餐

雖然琴日話去德島先
不過考慮咗一晚
先去小豆島比較順路

去咗先算

現金尚餘 4509

5000 YEN 8日

當樓主用信用卡book比哂所有酒店錢，5000yen 點食8日

好似BOOK左一晚ONLY
不過酒店唔大問題 最多咪叫屋企人BOOK
問題係食野

變咗窮遊post

樓主可以去超市/7仔/lawson/familymart用信用卡比錢買野食,祝你好運！
Btw我都起附近

你張野係儲蓄卡定信用卡先

儲蓄卡先係ATM禁到 BTW 你可以去郵局試下 都有ATM

月頭去金刀比羅宮奧社條路封咗

似求生post多啲

support架喎, 你個海外提款開左未

我之前5日早機去晏就機番
去左小豆島 高松 高知 徳島

提款卡
琴晚上網開咗海外提款

黎到小豆島，諗住係到stay 一晚
買咗張2day pass, 盛惠1500 yen
不過啱啱miss 咗班車
見一點好似有退潮，就決定先行去天使之路
今日天氣有d雲，算幾晴

開咗，等陣去其他atm試

冇錯
四國啲巴士又疏 景點距離又遠
樓主去咩祖谷橋大步危可以跟巴士團
好似六七千yen

如果真係唔得你打算點

留名支持

係小豆島七仔試過都唔得...
唔理住，最多餐餐食d可以碌卡嘅
剩返個d去搭巴士用

行到天使之路
可惜退潮七七八八
條路好闊
聽日再黎過

佢唔得係話乜野, 有無ERROR CODE之類
5000 yen 8日加油
但你買左張pass 係咪得返3千yen

去鄉下地方都懶做research懶即興
去到咪浪費時間係d鎖碎問題上

冇plan過去四國
等車都等到你傻

去到小豆島 olive garden
1919 年到而家
食個雪糕先

揾到今晚stay嘅温泉酒店
連早晚 10000 yen

唔洗瞓街

10000yen 邊度黎？

碌卡掛

信用卡

今日去左天使之路，同風車就返咗酒店放低野
每個位都逗留咗大概一到兩個鐘
天使之路去錯時間，冇其他人睇咁靚
上去瞭望台有隻貓勁他條係到望海景

風車同欖園都幾舒服，好多人扮魔女飛

小豆島d 車都幾梳同幾亂
太早天黑就唔到時間去廿四瞳
希望聽日去埋其他地方

返到酒店係四點幾，太陽開始落山
沿住岸邊慢慢行睇日落
住嘅地方附近有好多豉油廠，一路行都有陣日本豉油味
見到有個小朋友同佢老豆對住夕陽釣魚
成個感覺好溫馨好浪漫

連登今日下晝開始up唔到圖
後補

你有無銀聯？
Visa 好似禁唔到

唔plan就咁德島高知高松玩下都得嘅
去埋金刀/栗林都差不多

去小豆島踩單車啦

今日樓主去咗邊

如果唔plan，好難去到蔓橋果邊，一日得3，4班車。

岩岩起四国翻嚟，有無咩幫到你

今日朝早checkout之後去返天使之道
今次有d若隱若現，唔錯
全日天晴，甚至係曬
上瞭望台望下，又見到琴日個隻貓係到曬太陽
唔通佢係個到嘅守護神

欣賞完隻貓一輪之後，死火
行去土庄港要26分鐘，但係我下班船係20分鐘之後開，miss咗嘅話又要等多一個鐘
出盡奶力起勢咁跑，但係揹住成10kg backpack 真係好辛苦(平時唔做多d運動 )
跑到最後500米仲有3分鐘
好彩有個呀姨揸緊車見我跑到狗咁請我搭順風車(人間溫暖 )
趕到船返高松啦

有冇邊d地方有突發事件，要小心or注意

今晚睇下點plan

結果今日就係返兜天使之道？

咁真係人間有情喎

撳到錢未

留名睇字先
個app冇幅圖睇到

好多架車飛過先有一架停低主動請我上車

之前獨遊北海道又係
同個係個到識嘅朋友miss咗班車
橫風橫雨底下跑落山
過左好多架車之後有架肯接我地落去
好感動

今日仲去左屋島同德島，呢家打

我琴日開始up唔到圖，等陣試下

回程翻香港個日要plan定 Jr高松駅去空港架巴士有時刻表
如果無估錯你應該撘1330 班機 咁你就要1019上巴士 因為之後個班已經係12xx
你可以去下松山 好玩過高松 如果你想問香川or愛媛縣既野可以問我 我都答到你
最後想講一樣野 時刻表真係好重要 尤其是你去四国

返左高松之後就試左租單車
一日先100 yen 好抵
因為大部份都平路關係就算冇波都踩得好舒服
踩左去屋島站係附近又因為撚貓miss 左班上山嘅巴士
上到去之後有神社同寺廟
參觀左一陣就行去其中一個觀景台 (獅子觀景台 好似係)
係上面望返落黎真係好正
係超廣闊城市景，右面係男木島，女木島
左面係高松市全貌同高松港
量角器都唔洗度，應該有160 度
係一個大晴天有咁嘅景，唯一一點可惜嘅係
有好大個太陽呀
莫講話相機，眼都打唔開
所以奉勸各位唔好下晝先上

落咗黎之後做左個好錯嘅決定，令到今日嘅我被迫放棄睇螺旋丸